【呼籲杯葛對話】唔好俾機會柒婆做show

唔好去唔好鬧佢唔好俾機會佢做show唔好俾機會佢扮可憐
由佢繼續佢一言堂

五大訴求係底線，無五大訴求想同我地傾？傻撚左？

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫手推

擔心用「ChiNazi」會令外國人反感既入一入黎

佢就係想有鬧佢
我地一於由班藍屍繼續入去讚佢

由班人繼續去幫便做show